今季歐聯淘汰賽單場過人紀錄係球王美斯9次

真係好勁牙

冠軍呢？

我美斯真係不怕神一般嘅對手，最怕豬一般嘅隊友